PTGF = 貴價雞, 性交轉運 = 貴價鴨

PTGF唔犯法,性交轉運就犯法,香港真係好撚「男女平等」

以虛假藉口促使他人作非法性行為罪

點証明到無轉運?

就算無轉到運都只係轉運失敗, 都唔算係藉口

單戀sir秒殺低能仔

而家係問點解有啲女人明明樣撚衰衰,扑一次嘢都要收5位數,呢啲明呃人唔犯法
男人,諗到一招性交轉運可以炒貴自己嘅做鴨服務,哦,犯法,屌你老母

咁你快去變性做女人啦

你講呢句,不如直接就話: 香港變泰國,指日可待

同你唔使講其他

兩樣都証明唔到

我首創
「菊花內射法」
有冇人想試？費用全免

你都自己答左自己, 有冇轉左運其實唔係太關事

下, 個問題就係要點証明唔太關事先?

關鍵在於有冇欺騙,
而呢樣野係即使唔討論轉運是否真實都可以論證既

例如, 明明聲稱既性交轉運係齋插陰道既, 但又叫人含又走去玩菊花
又例如, 明明聲稱既性交轉運果陣係請神上身作法者會神志不清, 但作供時又會記得好多性交時既細節

當然啦,如果你證明到真係有呢樣野,係有幫助既,但唔係太關事咁解姐..

用咁既理由畀你扑就證明到個運無好過

咁即係話法律已經定義左所有轉運既都係虛假既藉口

真係轉到運我諗無人會恩張仇報咯

個問題係, 係香港, 俾人吿刑事係提吿人要証明被告人犯罪, 所有要係要主動証明轉運係假既

性交轉運未必一定要特定動作, 除非真係前言不對後語, 好似我同你講, 你同我性交就會轉運, 我真心信, 你又真心信我, 咁你點証明我厄你呢, 我係真心架

其實係玩 law of contract
某程度係告違約

咁仲難告同埋, 同埋違約係民事